女學生急救途中被救護車直送殯儀館

【女學生急救途中被救護車直送殯儀館】

六月中江蘇鹽城一個中三女學生，在課室突然暈倒，校方隨即送她到衛生院，同時叫救護車。

女生母親說，急救員趕到衛生院時，指該女生已沒有生命跡象，但在衛生院勸喻下，答應送女生到縣人民醫院搶救，但救護車直接開到殯儀館，跟車的老師投訴，而且殯儀館基於沒有醫院死亡證拒收後，再把女生送到醫院搶救，最終女生死亡。

官方回應指是安撫家屬，才把女生抬上救護車，做法合規。

#送院變送殯儀館
#有線中國組

這官方做得不對 器官還未割下來怎能直送火化了?

跟隨國家指示 n-1 無死人 沒事兒

有乜問題？咁都係新聞？蚹蛤蟈蜻喎

證明殯儀館回佣高過醫院

送終

你又知人地想去果間殯儀館

做法合規

親 殯儀館床位先到先得的啊

親, 包運費的

死鬼左醫院無錢賺 無直接幫你推填咪算好

又贏

你要多謝佢唔係送你個女去妓院

鬼國真係鬼國 鍾意點就點 冇規冇矩

藍屍話呢啲係人情味